其實話人萬中無一 都唔係真係好勁

全世界幾十億人 萬中無一即係都可能仲有幾千萬個一樣既人

數學去到咩程度？

7000000000/10000
=700000